\input{../../../main.tex}

%\teachermode\tagsmode


\begin{document}

\libproblem{rayon}{2001-07-2(2)}

\task{
    Мальчик Вова выбежал из комнаты со скоростью $2\unit{м/с}$ в сторону кухни. Через секунду за ним
    вышла старшая сестра с большой корзиной яблок и шла она со скоростью $1\unit{м/с}$. Когда Вова
    добежал до кухни, то сразу развернулся и побежал обратно с той же скоростью. Когда он попался под
    ноги старшей сестре, из корзины выпало яблоко. На каком расстоянии от комнаты лежит яблоко? Коридор
    до кухни прямой и длиной 10 метров. Постройте графики зависимости координаты ребят от времени.
    \answer{$6\unit{м}$}
}

\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.5}
\libproblem{1001}{1.57}
\libproblem{rayon}{1994-09-2}

\end{document}